京阿尼無左1/5人才，日本動畫業界係咪已經玩完？

業界指標體系突然接近崩潰邊緣，卡通作畫品質將會開始下限戰爭，鬥少經費搶案件

屌你老味好撚嚴肅推演，負乜鳩皮

你係咪侮辱緊業界

有內地專才補充

老實講句
間野近年本身做d動畫都唔係特別好睇咋wor

作畫品質不嬲都係標杆

呢幾年好多公司都外包

作畫好撚高汁

Show Blocked User - 二才

咁講,你係咪當左京阿尼既企業規模係業界一哥

至少都係一間有歷史價值，優質保證嘅公司

其實一哥係邊個？

咁樣你一樓講既野其實就極大機會唔成立

黎sir有咩高見

A-1 Pictures

311咁行復興之路吸納資金
Make anime great again

唔準質疑風紀

睇完上低音號劇場版先講啦

adore

京阿尼產量又唔係高,亦唔係每季走去搶啲新ip黎整
本身搶投標都其實唔係幾關佢事

你咩事，黎明我大佬

個人推ufotable
計埋電影仲有吉卜力同新海

其實歷史價值多寡唔係決定是否係一間優質公司

唔係講佢係咪優質公司
講風紀呢段

業界指標體系突然接近崩潰邊緣，卡通作畫品質將會開始下限戰爭，鬥少經費搶案件

其實影響就冇講到咁巨大

飛碟躝埋一二邊啦，光污染就做到一哥，咁marvel都做到龍頭

係..ufo 比人睇穿哂

淨係識玩特效 光害
新果套鬼滅之刃又爆死了

笑4人，鬼滅啲對白直接照搬漫畫，無考慮過載體不同，體驗都唔一樣，好能廢

Ic
經費睇有冇賺助，有錢冇好公司，都gg
不過通常有好劇本都捨得出錢

冇計未來趨勢
下下人手晝又地獄式ot

搵唔返有個表,講依家既動畫公司本金同現資產額,員工數
印象中
Aniplex,東映,日昇呢啲最值錢

[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

唔理衝唔衝 721金鍾

毒撚淨係睇深夜番 多數無視東映

Kyoto Animation個 portfolio好一般。
Shaft, A1, Sunrise先係大間勁野。

動畫界ubisoft

之前睇yt 講一部動畫普遍筆直得一億

鬼滅post 好多人吹奏嫁
吹撚到上天

玩完就冇可能，損失就一定有，因為成個行業本身都算細，佢地會有好多交流

動畫一早應該收皮啦
播埋D垃圾番
為左慳budget
一個scene , D角色剩係把口開合開合10幾秒
其他咩動作都冇,打交永遠都係駁拳, 4-5個frame 不停loop
一早應該摺埋啦,垃圾到不得了

睇過新聞日本有專登培訓新血
不過最後幾多會入行
同埋咩水準
就無人知

標你老母杆
標準就標準啦

小學畢業

【標杆】

1. 用作標記的杆子。如：「我們就以此為標杆，作為彼此田地的分界線。」也作「標竿」

2. 目標，努力的方向。如：「她以考上高考為標杆，不斷鞭策自己，努力讀書！」也作「標竿」。

來源：台灣教育部詞庫

唔撚識中文咪學人亂屌

佢叫開質量

佢有私家文庫，自己大把錢做埋製作委員會主席，使同人爭？

好心大家真係去了解下日本動畫先講業界啦，唔好到時上Bilibili都比人笑

一次過無左咁多人才

個文庫咁撚廢都拎得出黎講
想知出過咩作品咁巴閉？
紫羅蘭當初去第二間文庫投稿人地直頭reject埋

咪講話佢冇同人爭開
點解樓主會覺得會影響到業界投標

卡你老母通 外你老母包

blocked

問迪士尼同華納借啲人用住先

外包又唔能得wtf

京ani啲劇本
紫羅蘭無彩限境彼
回哂塘

PA做返校園番啦

以紫羅蘭個題材真係有啲難係第二間投完係有人理

京阿尼同其他公司唔同，佢d人材係真係正社員咁養架
根本就係無咁大個光環的吉卜力

日本新聞報導
外國有人發起網上募捐

佢d野好撚高汁k-on講緊成十年前嘅嘢依家睇翻一啲都唔過時

總之日系訓喺度贏迪迪尼廿條街

你係咪short能左

迪迪尼啲垃圾拜金港女睇
日本動畫宇宙級

迪迪尼 同京阿尼都唔同

動畫公司咪間間50步100步
原作廢有咩好比較
鬥將舊屎煮得好味D?

做咩啫你

我係講日本動畫界無論發生咩事
點都贏外國啲垃圾
呢句回應緊標題

全球動畫電影票房頭十名都係迪士斯同US包攬哂喎，日本動畫連車燈都唔見到

你真係唔識架啵
小說>動畫>玩具>遊戲>電影>主題樂園
成個產業鏈不知幾好搵
你會唔會屌迪士尼,吉卜力,hottoys,monhun,pokemon搵得少/垃圾

係重要既存在就代表可以整到成舊垃圾咁？
對上次見到似樣d已經係一拳第一季

你看得京阿尼太高了,最多D作畫向下走
要講玩完都遲早係
人工又少工時長冇人想入行
日本D毒撚過多三十年都收皮
冇後代點頂個市場

你都講得啱嘅
日本個業界問題同香港一樣咁深層次

睇過白箱未啊
個波畫大少少 個樣執正少少
就一堆肥宅換老婆買周邊比錢架啦

低產又唔搶大ip做
近年幾乎得一年一部 仲要口碑一般
做佢做業界指標就真係玩完

而家A-1先係大哥吧 大大個sony靠山

唔係標杆，係典範

睇下廣洲插畫師黃成希-火影忍者疾風傳、博人傳主力原畫師個專訪
你就知日本做動畫人工有幾低有幾仆街

in A1 we trust

日本有幾多成動畫係電影呀屌你老母
攞TV動畫比咁你迪迪尼死撚咗去邊

鬼佬作畫屎無創意 分鏡極廢 劇情垃圾
主要係因為有女權/港女/細路仔呢類垃圾物種支持

日本動畫高汁好多 有職人精神

你有無諗過火影/一件頭/龍珠/高達呢啲長青系列
前前後後賺咗幾多錢呀傻閪

你呢句只係適用於Seed Destiny

商業嘢緊係用票房收入去衡量架啦，講乜高質真係笑4人

係呀係好高汁呀，但BD無人要買有鬼用

畫面一流故事三流

你用電影同TV比
兩個唔同市場比條閪咩

咁藝術創作自然係比較作畫質素
日本人已經係世界最高水準
而鬼佬迪迪尼就係港女先鍾意嘅垃圾

你唔洗起哂鋼住我冇話日本動畫界發生咩事人地唔留意，只係講緊大家營銷策略都唔同 迪迪尼focus嘅係細路，日本動畫偏向青少年，呢D係講市場佔有率...其實我想講任何一方有事影響力都好大 根本冇野好比較

終結的熾天使
一拳第二季某幾集

下，係你要拎嚟比喎，依加又唔得拿？

「總之日系訓喺度贏迪迪尼廿條街。」呢句嘢你自己講

毒撚真恐怖，精神分裂

一個票房論 一個講到迪士尼垃圾咁
兩個都on9

一個禮拜出一集 一季一季咁出 劇情唔連貫 曬時間睇佢個嘴開合開合
我睇漫畫唔好
黎緊拳願係netflix上 雖然3D 怪怪地 但都好過個對口擘擘垃圾動畫900倍

我又無講過日本動畫不好，係佢無拉拉周圍吊柒人，又日本最高論

咁鍾意嘈咪拎啲數據出嚟玩下咁囉

仲乜無啦啦美日本動畫大戰
兩個市場定位都唔同
而且美國動畫都有好多日本人幫手整
日本動畫都間唔中請鬼佬畫

的確係咁
鬼佬啲質素好垃圾喎
你摺埋啦死盲閪

屌你老母閪
你住係香港定台灣
你係住台灣既就打撚晒書面語佢

用旺旺圖原來係支那人
咁你死撚開啦

你係咪short能左，台灣教育部重編國語詞典係香港各大學中文系嘅參考資料嚟，唔識就收嗲啦弱智仔

jc staff

拎啲meme出嚟玩就好有說服力？其實你搵唔到數據就可以摺埋無人會吊你，咁樣真係好能柒

係直接用作畫比較，你不願面對

你老母閪係香港一樓一參考指標就真
你都on撚鳩鳩 邊撚個話係 reference就要跟佢
Reference係用黎寫report架咋

笑能左，我用規範字根本就無問題，係又吊唔係又吊

柒左開始死雞撐飯蓋，躝拉傻閪

你啲數據死撚咗去邊呀

拎啲低lv嘅嚟比，又唔見你拎frozen作畫同迷家比，cls

損失啫，未到玩完
不過都係大損失

呢啲係叫畫風，係都拎動作有冇frame drop or 明顯崩嗰啲嚟比啦傻仔

咁畫質你又輸 數據你又輸

仲要全世界睇住你呢個支那人貼旺旺圖

請問數據輸左乜鳩

同埋原來依個係比賽嚟，真係唔知

Why Japanese animation is superior to American animation

你啲支那賤種係咪唔識英文
鬼佬自己都話美國啲動畫差過日本

你連英文都唔識睇
點奶迪迪尼呢啲西方企業呀

你講數據先
我有埋source俾你
Pokémon Hello Kitty 已經搵錢多過你

你又話錢係最重要

你個龍門搬撚咗去邊呀臭雞支那人

貼旺旺圖仲以為自己好型

下，原來鬼佬覺得=啱

咁有一個日本人覺得中國好先進，咁中國=先進？wtf

然後開始屈人了cls

鬼佬=神

鬼佬做乜都係岩

咩都要佢地同意 問過佢地先

你求其搵一套頭十嘅動畫電影票房先啦，丁屎咁多都拎出嚟講

我有圖有source

你呢？旺旺圖

你露晒底啦 支那人

條弱智係真心咁諗架，唔好鬧佢，hurt到佢就唔好拉

原來你兩個三毛一唱一和

得啦得啦，總之就五毛三毛一毛啦

外判

你理解力咁低好難傾落去

中意block咪block飽佢

cc台低能仔係咁上下，最鍾意入動物台搞事，吊幾廿次都嚟聽

真係以為cc台嘅招數係呢邊行得通

時事台啲人出哂名講唔過就會開始屈毛，不嬲低質開

但連登佢地勢力最大，所以冇人會屌翻轉頭

死開啲啦P牌仔，我風紀會維護動物台唔使你教

山

[/*]

心竹林人民幣一[member][/member]峽[member][/member]人程式碼
5f099a7a10349213355535
[/*][/list]這

東映

查實你知唔知幅圖點解？

日本動畫好多都係比日本國內睇
好少外銷
講海外票房冇意思
同埋日本人好多都支持本地野
eg連登仔成日吹奏o既avg 3,4
兩套都同樣輸左比柯南大電影

內你老母
死返上支那啦